[2020 Spring Exchange] University of Bristol

有無同伴一起去

想問你搵左地方落腳未?
想搵人夾份租屋

你讀邊間U？

bristol u

me2
琴日收到email話無offer

我都係無hall offer所以搵緊人夾租
tg me

Strong post lm

Lm me 02 冇hall offer

無hall offer 依㗎努力搵屋住，有興趣一齊夾！

pm左你